[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6060)

多謝

以為我誤中

樓下今晚輸錢

我屌你老母臭一下半場你就玩nba阿積士 allin輸撚晒喇 開心啦

Var 手球炸

快到

反彈返樓上

on9? 岩岩開po就2負皮

輸埋佢啦垃圾aj

樓下比牛含

炸！

基爾

冷靜d炸
仲係1:1

AJAX BOOM!!!!!!

車呢啲咪叻仔囉

車

祖快柒啲穿盤

昂熱完半場前入一粒先

俾多個你啦

作客讓咁深都買

Ajax 細波繼續頂

原來垃圾車2:1

車 2:1

幸運+2.5gel

Kepa!!!!!

波pls

睇黎好多人買左車-2

你邊能個牙

九成收全格 一成半格

我冇買

波琴pls

原來冇買到德乙

阿積士即屎

大家好 小妹早 齊來賭波波

祖穿盤未

嘩祖條撚樣...
收晒錢og...

昂狗追和未？

齊心聯今晚齊唔齊心?

祖記想自爆

屌你老母古惑大盜痴撚線

昂狗1-2

阿積士細波

祖快啲入啦 又想點

昂！

比甲1:0

阿積士1:3輸半得唔得

祖狗

鳩！

又係你...

祖狗唔入俾人入啦

1-2

1:2

陣間奧沙大船

頂埋佢

德乙全半大開到未

真係

西咸賣過黎果件咁勁

波多 波琴 快入

Ajax又炸？

14.5b 24

1:4啦 買完就梗係要贏啦 乜撚嘢輸半

冇得炸啦

買定博洛ng都得

走盤算

雷丁比人終極超級禁屌

主受傷 無炸

Ajax繼續冰角就得

控角控到

炸啦輸到仆呀

冇諗過反杯

祖記c朗救我

依加先65分鐘，咁快就唔信阿積士，一日未完場都未知輸定贏

哭𠹌咗

咁快13.5

Ajax 10.5b -1

屌你咩 廢車廢蛆

12.5

波琴訓撚著左？

阿積快

成班德乙訓撚晒

祖上場輸 今場都唔落力

完全唔知有德乙

祖狗入未

德乙齊心到..

Cls 冰左就黎25分鐘

-111111ccccc

me too
見有人嗌下先知

啱啱有一個

德穴半大未

蛋蛋

屌你咩 半埸9C都要補13.5角細..

波琴差啲

屌

達斯泰特 基爾兩隊廢柴入未

冇c on9

成班嗌祖同AJAX

德穴半細全細莊家收割日

CLS個PO啲負皮多到

祖狗入波啦 刷咩角

德乙靜到

feel到96會miss

幾多

知咩料啦

祖記個角冷靜啲先

德乙全半大 102100

lm

祖快啲入啦

祖阿快入

等死咁款

8:30得一粒？

Me

你老木Ajax半9全10 又撚

丙朗入未

又入一球之後縮埋一舊

廢老梅下梅下 算吧啦

迪加好波

屌你老母祖雲達斯你想點撚樣啊

冰角冰撚到

Aja 比多3c. Ok?

梅麗史翠普今日做到嘢

牙朗救我

成日都係上半怒刷下半完全唔刷

我會繼續努力

-18

阿積士俾多粒輸半得唔得

丙朗邊撚到球王, 波都入唔到

知咩事啦

邊個話蛆入波就細角

-22了

呢隊阿積士好撚鳩

96入波冇人講。。。

波琴入球黎嗌下先啦

牙朗回晒塘

諗下好

大盜係咪同牙朗有心病

屌你老母 C朗快救我

咁我嗌穿盤算

-1CCCCCCCCCC

牙朗快入

Ajax細波

屌變撚左祖刷c

祖狗唔入就俾人入啦 垃圾

ajax3.75s好辛苦

祖守得住輸半當贏

C朗快救我

波琴乜事

無亨特拿 阿積士點穿盤

3.5/4s 4.5s齊頂

阿積士廢鋒真係好屎以前點踼到德甲

Ajax有冇多球

96 2比0

牙朗快啲入

又開高水平手

阿積士 祖記 車 穿盤101100

ok

我了

英冠奇蹟半大

波琴入未啊

其他半大未

本身想買角細 2.25一野跳到1.98比狗屌
見3.75有2.68仲有得輸半就做埋算

我屌你半場9c
10.5b都要震

Ajax 終極冰角

角大死哂

入未呀

一齊叫

祖唔換人

比甲1:1

有嘅

dklm 一球都冇

Ajax又撚狗

波都冇射過

11

有喇

我

祖入未呀

-2c

終於11C...

有

牙朗快救我

祖阿

ajax刷角算啦唔好入

阿積士控角狗嚟

屌你老木,角大終於收錢
CLS

穿盤啦

冇人買比甲半大？

Ajax等左成粒鐘先開角大

有無人挑戰我紀錄 連輸30幾場

祖記唔係咁撚狗呀嘛

派路唔撚換人

祖點撚樣可以得1球 快啲穿啦

格狗

斬下波啦屌你

似1:0ft了
祖d埋門好撚曳

派路on99

聖保利！

睇撚住個盤黎踢

祖啲戲做得咁好博都入唔到波

摸奶牙朗救我

莫拉達入波唔再屌你

摸奶仲坐緊

德乙30分鐘仲00果D隊好應該全隊死全家

12c

出左黎啦

原來換左

14.5s收息

基爾唔入俾人入啦屌

食屎啦阿積士

祖搵個角球頂入得唔得

打多陣邊爐算啦

波琴

幸運SHIT達頂堆

dllm 波琴

祖狗刷撚到

阿積比返半格黎驗腦得唔得

祖 糕

2:0 GOOALLLLLLLL

2/0

祖！

祖！2-0

有呀

博洛❌❌❌
阿積士❌❌❌

阿積士大哥

仲有冇

阿積士入未？

快手下場

做乜

入多球丫笨

-1c

牙朗埋齋啦

波琴想點啊

365害人

Dllm.....

達斯波琴半大102100

準過印度神童

要pin1pin

13c
比多兩個我

迪加咁撚正氣，球迷了

，

祖狗頂實

波琴入球先啦

祖似no goal了

14.5s唔係臨尾香下嘛頂撚住啦

車狗上！

救我 單sir

比多個！

阿積士想點

享克好波

冰住14

笑左 4個ajax進攻 2個防守

祖80分鐘係咪又會有球係牙朗同摸奶入

咁多個快攻一個都唔入

布魯日1:2亨克

亨克又爆

14.5易到

Ajax頂實個細波

不嬲都廢

真係好撚假

3場德乙都00

假派gel頭狗黎

屌你基爾 達斯 兩隊加埋射撚左14腳 一球都無

咩事祖下半刷到

阿狗最後刷撚到..

亨克咁撚勁

你要救左佢先

冰啦

gel

波入未

14.5s好想死快完場

ajax入未

阿積士：3分已袋 理撚得你

2:2算啦廢到咁

咁都唔入

心臟病發喇屌

唉

波琴快入啦屌

唉 早知買-1.5

3.75s狂㩒平安鐘

荷蘭再無一隊值得我尊重

2碼

2:2又係輸 1:2又係輸 2:2啦

已經好多波係咁

力頂

買下盤又上盤 買上盤就0:0...

蛆no goal有冇同路

阿積士我屌你老母 踢到咁點踢歐聯

屌你老母臭閪 阿積士入多球未兩隊垃圾

真係多機會到

德乙唔撚入踢黎把撚咩

一齊gel

好on9臨尾仲刷

鬼唔望阿積士比人追和

留意到你就離叫糊

阿積士有無機會輸半

祖一係入多粒一係泊大巴算啦
好撚驚呀

成三四球

達斯泰達個龍有冇咁勁呀

吹乜撚嘢呀屌你老母

阿積士122碼 龍門球

對面全攻 基本上係鬥快入

肯完場未屌

比多c啦

祖no goal 要了

祖入多粒幫幫手

補5冰撚住14c今晚唔賭

你老母閪 基爾同達斯入未呀

var

電根基爾入波未

仲睇VAR 快撚啲開波踢啦

邊隊

比達斯個龍救晒

波琴比次機會啊

睇主紅牌

半大啦屌

我5串1差佢

C啊

幸運

快手完場啦仲紅

lucky 進攻犯規

真

紅埋 快手入多球阿積士

下次買全場啦 波琴上半唔識入

戰神卡

完場未啊

入多球啦

達斯泰特啱啱買左+0/0.5 就輸

3.5都開唔到
扺你阿積士比人拆骨

補幾

15c未

dllm 係得波琴蛋蛋

快完了

阿積士輸半比次機會呀

牙朗唔入俾人入啦

成隊死全家啦

波琴 雷丁pls

頂實呀幸運

快啲完咗佢啦

希望有絕殺c

Block ng

幸運我要全格

祖差啲

陣間1:3

祖2-1

15c

冇 訓緊地

15啦

完啦都

中

ajax補幾 冇睇

唉屌你又燈

基爾識入波 世界變了

達斯泰特反cup101100

祖記博洛俾多3角，快

支持你

LM

辛特10

屌14c 輸一格

Ajax ft 1-2 14c

聖保利入未呀

祖ng?

你買左？

成飛斷腳啦阿積士

MG勁能柒到

波琴輸..

Ajax 3.5/4s 4.5s
差祖no goal

On9針撚到 聽日先再賭

5串一斷咗波琴..

輸

終於頂到了

祖記頂埋佢啦 咪撚啦

牙朗入未

原來係你仆街

辛特！

祖記博洛刷角，快救

冇我講唔通

祖試下2連c

博洛 入粒得唔得

最快留fps id派50

波琴大船？

3連啦一係

頂到？ 當呢度壁報板俾你貼飛？ 我頂到你前列腺啊

西琴夠膽cup

唔得!

朗快入

Payme la ok?

+1

反閪到慳返啖氣

block得

好

哇 猴禽到

有冇人有印象 阿積士入完2比1之後,
呢個期間 有一個角球,

我睇到個畫面 好多後位上曬前想爭頂,
點知快開咗 畫面跟唔切

11c

On9 阿積士嗰場比張紅牌搞到食c on lun 9

94136677

半大輸到

cup 硬
因為我買左

我冇買唔關我事

罰球嚟

係 好似開短

比士佐特VA 半大!!

@大哥

頂埋佢呀祖

快手比料啦

嬲到震

牙朗摸奶入多粒

50hkd=自爆

博狗入未？

睇個衰樣又想11c完場

。。。

6倍角大點都要買

屌你老母 達斯狗

比多角 求你

係真唔係

啱啱用咗佢個Number登記

你估下

??

波爾多打假打到咁,入完2粒比對家屌打..

咪入呀

牙朗差d

81028332

94146347

Thx巴打 祝長贏！

祖狗猜撚到

奧沙辛拿即場-0/0.5

屌個龍有無咁勁

唔入俾人入啦垃圾

有冇ching跟咗我連登PR精選
一回歸易到

阿朗又唔入

全派 自己check下

都冇犯規動作, 好似吹返轉頭畀角球

收到

牙朗唔入摸奶入啦

冇

2.5s cashed

絕殺2連角，快

收唔到....

個波都無出過底線

奇蹟12c

6倍角大

俾多一隻13ok?

頂住

冇人嗌昂熱？

13

祖記博洛俾多一隻角，快救我

好撚舒服6倍

咩話？咁撚公道13角？

有 快追平

我記得掂個角球旗 之後旁證 有動作示意,
最衰畫面無跟到

半3全13？？？

無希望

車4.5s ok?

ON9識入波未

反手？

好彩祖記正氣

拿波里 要9.5b??

波琴集氣區

仆 街 買唔撚到

要左車仔阿積士

昂熱求走盤

垃圾車狗，抵今季冇頭4！廢撚到

琴晚西維爾對家係咩？落後三粒絕殺兩連C

今日祖記對家博洛又落後兩粒絕殺兩連C

好撚滾動

咁就斬手指啦

Ajax細波
祖細波
要埋車4.5s

4.25就去咗

廢車玩完未

Same...阿積士明顯hea踢
明明大把機會

奧沙辛拿入未？

個陣仲諗緊買唔買

昂熱上！

有無手足要玻璃

西甲波就咪買大啦

買左主

想買西甲1.5b就入波

冇氣了

Goal!

入左

深盤hea 踢 讓得淺又驚 買上盤開下盤

入完又VAR 又炸又呢樣個樣

西甲平手盤 主低水真係屈到

再買車路士真係死全家

打隊英冠都輸盤 死仆街kepa

信念

盧頓頂住

幾時出過平手

咪gel求你，我轟咗

一陣嚟個2：2玩加時

Dllm

買左盧頓盤？

venlo做埋算

昂熱求追和

車頂實個4.5s

只求波琴反cup

小注買左no goal

Cf垃圾陣 贏硬

開波前轉左平手

9999車

輸到仆街 想買曼聯追數穩唔穩

祖穿盤就到達斯比人入

車要多注12.5s

收爺啦牛仔

有無達斯狗手足

呢啲時候要反手買

撚狗拜仁想買下盤

轟 4/4.5s

之後又開對家

有冇人知玻璃有冇即場角？

達c cf 求走盤

求走盤

姐係冇做到真正反手

波琴cup pls

早知唔扮肚屙 去廁所買波啦

次次見親你都要叫

基2作客不敗開平手
信錯達c狗

以為達斯反底

垃圾車執柒咗佢啦

垃圾車入多場走盤ok?

你老木

轟 4/4.5s 跳唔跳船好

冰到呢...

發覺東網次次都唔係講波
喺度教人賭波

乜撚野芬洛比人㩒屌

我有場重中

播梗德乙？

牠是咁的

係 波琴

布老日CUP未

想問吓點解拿玻里個盤咁高水

其實點先知會唔會開即場角

昂熱上！！！！！！！

拜狗 c 10.5b 應該穩？

幾好丫...
有幾次跟到都有錢收

你即場買到角

比半格你

又學到野

閪琴作客都買

轟20分鐘3c ok?

Cf追和

一齊嗌cup

禁角球事項 有即場個logo

你老木真係尋日輸到而家....
今個月戒賭了

原來呢期轉左操盤

華拿夏維斯不如跟埋撚伯走啦

漢堡得 波琴都一定得

嗌下啦。。。

昂熱快！！！

cf針

收嘴啦！！！

奧沙2:0

西甲又半大...

車狗前鋒得基奧特見得人

cf廢到

世界變

榜尾都識贏人

Cf搞乜撚

仲有冇人買拜仁

咪再gel，2:0唔想輸

幫你叫

波琴反 未

買左

雷根斯堡已收皮

叫你老木

達狗今場追和下場先開始降班啦

下場先

唔信會輸 呢場我都大注咗

拿玻里-0.5/-1

軌31

車3:1

輸服all in左2ng

求車狗整多粒先回到本

渣架

昂熱絕殺未

車入多粒穿盤plz

垃圾布老日, 榜首

好撚煩 次次都咁撚長 block柒你算

基爾放水啦

臭西波琴

大力gel

雲拿真係唔識入波架喎

0-2

紐倫堡 追和快啲

死車狗穿盤未

格蘭食撚左屎黎阿

睇緊今晚有咩波啱買

可能學貝迪斯呢

波琴輸半先啦

昂熱屌你老母。。。。追1粒係到撚狗

達斯走盤 5 1 100

炸

M

1

02

我都放棄左關注 算把啦 即場廢到

lm幫你打氣

廢車快啦

好輸唔輸輸俾辛特隊垃圾
屌你波琴好唔好意思

雷丁大未

昂熱快

車4.5s 11.5s

呢隊垃圾 專剋尻我

車比多球

最後拿玻里x熱拿亞
唔中真係戒賭

同路 唔中呢個月我都戒了

再見了

閪甲半1

屌你老木雷根

下場買咩 要搵女

88

車11.5b

波琴大2.5 102100

昂熱 波琴齊齊空難死

中扮牛比你屌

me

咪燈我拿波

信你反底

我24個鐘前都係講咗呢句然後得到上天眷顧跟住就將戶口果3k買咗Fuck賴堡

有冇人維羅 x 卡利

軌12m

車12碼

車12M

買咩

維羅 爛屎 南特

唔好入得唔得

跟你算

我仲未睇啱呀

頭先見你澳職話旺跟住我都對下盤有啲興趣，之後買完就去咗瞓晏覺

12m miss!

又係雲拿

12m miss

on9 miss

今日啲盤唔同咗開法 連針兩場 淨係中迪加

雷丁開到2.5大 51100

唉屌 退貨啦仆乖

屌你老母12M咁射

繼續細波

屌你老母雲拿去死啦

笑4

Miss

又係雲拿 笑死
賭仔剋星

早封買唔切 買左就可以換手機

玻璃 熱拿 李城

陣間度唔到波 搵親條女 都輸撚死黑尻我

頂埋佢！
4.5s 12.5s

分手未

我了

條女

女緊要啲呀仔

今晚啲夜波都閪閪地，好難玩

唔是牛

次次送完佢屋企 買個隊都輸2粒以上

g蛇

要追數

有無上盤師一齊吐血

咁你睇中邊隊買對家

雲拿真係好廢

拿波回撚到咁 on9?

@上盤師

有無心水我驚到唔敢買

垃圾波琴

拿狗 熱狗 上

拿玻里必勝

車有無多粒

川迪入未

加油

波琴輸半都好呀

閪琴搞乜撚

決定今晚同你一樣化身下盤狂魔了

華拿喺紅牛咁勁都可以俾林伯用到咁廢

德甲球員好難喺英超企得穩，成個比賽模式都唔同

車比多c

買比斯特

呢幾場中先繼續玩

買拿玻里嘅手腳可以放心了

24-01-2021(日）
🌗威靈頓鳳凰大 [11.5 個]✅
🌗祖雲達斯主 [-1/-1.5]✅
🌗拿玻里客 [-0.5/-1]

波琴禁屌唔入

我跟你維羅南特算

熱拿亞角大

有主公加持

買左卡利

齊中

蚊注
熱那亞

最後一分鐘鳩買

今個月最後1k買落去算 唔開通知12點對答案

波琴你唔好入波

96 4比1叫都無得叫

我都買咗熱那亞

車爭1角

熱拿呀

bayern對榜尾仲要full team連兩球半都讓唔起搞咩

波琴入未 呢場咁撚廢

有無同路人 天台好凍

死軌

好！

波琴24 介賭

屌你老母雲拿仆街死啦

秒GOAL撚半大

696 正氣

求E神在天之靈保佑我地

屌你老母死車狗

Napoli goal

屌拿玻帶球進場 針

拿玻秒goal

無記錯第2次比條仆街累到贏錢變輸半格

拿玻 goal

轟 4/4.5s 5/5.5s Gel

車10.5115s頂到我

拿狗咁快goal?

4x1斷波琴

川迪快手入粒比返條屍我

拿

布魯日正氣
但係串左波琴

浦巴又中

燈撚到。。。。。

10.5s咁都頂到

熱

8秒入波 cls

紐倫堡 快3球 追和

打破A米紀錄？

拿波爽到

浦巴點睇
李城同富臨

雷根入返球2-1 得唔得

荷蘭波真係好閪

波琴反cup 2 1 100

Fg秒針

拿 10.5s

24號
09:07

李城應該會買半客

最有信心波琴斷左

gun

垃圾車

即場南特平手

基爾快開2.5b

屌你老木電根輸波都唔刷角

+1 30倍冇左

波琴cup啦

想g點解樓豬咁多負評

基爾入唔到就俾人入喇

冇了

卡利亞里-8C

德乙4X1 全大又死

電根全隊中肺炎啦 上個禮拜又係咁

同埋邊位手腳成功上鏡

冇得解

其實波琴做緊乜鳩？

快入 達斯 基爾

快入！ 差一粒！

比多粒就收工啦 快！

咁禾都比了

主隊成日有一粒的 快入

真，快手整多粒og就收工喇 屌

川迪畀一粒ok?

主隊！ 快叫 2:2

4場德乙得一場大
含撚啦你老母

80分鐘啦 快比力啦

90分鐘 全部大哂ok?

又是牠

雷丁12M

雷根班波無帶對眼入場踢波?

負評多到

熱goal

是但一邊快入喇屌，兩邊加埋起成30幾腳，入3粒都咁難

屌你老母cf

人紅自然多人妒忌

熱狗1-0

CF1-2

弱智？

電根

熱拿

射失12

波琴cup+拿玻全格5 1 100

雷丁12m miss

波...

維羅快啦屌

MEEEEEE

Q

咪撚就係 念力！ 85分鐘1:2

又要叫

波琴都入波 基爾 達斯呢屌你老母

波琴比多球啦屌

德乙3場2球
又撚全大

平時又唔見上盤條路咁易行

波琴絕殺未

維羅

主隊入一球答謝球迷啦

命令基爾波琴快撚d 3.5大

奧沙辛拿
川迪
比斯特

以上3隊快入

波1:1

要1-2

快

唔比

3場都開哂大啦 廢物！

1-2派你

基2岩岩封盤以為入左 屌

達斯屌得入未，屌唔入就失多球喇

上呀西琴

又封

1-5

乜撚96 5-1

我了 佢燈黎

CF 做多兩粒 反cup

Dllm 比荷蘭波撚咗三場半大

快撚d啦 無時間啦

考慮下

中間好彩無對

講完有冇笑

一球都咁撚難 半粒鐘都唔入 我屌你咩

我幫叫你1:2

仆佢個街 咁都要震

快！
😢😢😢

買左下盤比條生路啦

拿熱繼續入

咁好難做姐
1:1好無

唉 都係斷腳喇 你老母

呀琴快啦

南特入未？

好on9 任意球都封盤

西甲即場追咩好

達斯 基爾快喇

@上盤b 原來係維羅個後衛派膠

@乃木 在嗎？
有冇李城直播link

無時間了

已經唔想知

有無奇蹟....

有D野唔好知咁清楚好d

你仲買左咩

屌你老母真係冇角架?

望住隔離96入完又入

牠是這樣的

負評嘅豬到仆街

有冇李城盤同路？

波琴入多粒啦

波琴俾多粒

岩岩比MG hack左 sor

基爾 達斯快喇 屌晒你哋22個老母

無華迪 不了

李城有無人同路

負評樓主贏大錢

拿玻快啲半大穿盤

Rc

屌 又紅牌晒時間

波補幾耐

唯獨你一個輸

準備然了

gay2快入

拿快入

波

拿10.5s頂實

臭閪基爾快喇 屌

cf求走盤

負皮又多左2個

閪琴補1 補到3都未完

你輸埋佢地個份

補4快喇 達斯 基爾快絕殺

有無手足敢要拜

dllm波琴

南特會中

gchi

屌你老母 盲人足球

唔敢 角大算

批准

我要左, 小注

拜狗

好撚怕又撚

針撚晒

雷根屌你老木

要李城算

比斯特救救我

屌你老木,史斯拉斯角大王又0角撚狗

所以唔敢玩太大, 小小就好

深盤風險偏高

回到就黎2倍

史特拉斯狗9連角啊DLLMCFH!!!!!!!!!!!!!!!!!

又豬德乙.. 要乞了

最後都係唔要 揀左李城
祝贏

2左

閪甲角細聯

照要?

大家咁話

我要了

般泥強陣

輸撚左 仆街

希望中

原來李城條後防全部副選

1001

又轉左平半

CF格蘭禁屌,

中！

未驚過

望係咁

快贏啦

m

牠